屌那星都弱鳩智咖！用乜武器都分開討論

不如再按埋十八區分啦

ok

成頁都乜乜武器同好會

(mhw)九龍區-xx武器討論區

應該分埋姓
沙田區陳氏太刀聯盟-男分部（小學區-6歲）

其實大po成日約戰或者9up
有人貼裝出黎都勁快推走
同埋如果係冇需要就唔會冇個沉啦

Chatroom咩推乜走啫 有record咪有得追post囉

唔睇一日已經要追三個po 咁撚得閒我打多幾場唔好？

真係弱能智
班友on9當有趣

打lol應該每隻英都開一個po

好呀
唔沉咪開囉

衰得過唔沉

樓豬都對MH D野好敏感
定跟風屌啊

辣撚殺 又推唔爆

唔沉咪開囉

好似屌"一武器一post"既post都開左唔知三個定四個
樓主點解唔集中係同一個post入面屌？

你咁講你咁得閒上連登你打多幾場練技術好過啦睇閪咩你

我撚知咩 一入嚟就成頁都係你啲武器post，睇鬼到

關你閪事

屌那星都弱鳩智㗎！屌芒亨每個理由都開個Post 討論

又全部有人推 你屌極都唔會沈

你又玩咩驚咁撚巴閉 要人讓位俾你個post

用乜武器討論區都要分開都要開po屌 哂尻氣

咁又唔得 冇人理你你好慘架嘛

個個武器po都有10幾頁回覆，你就得1頁，點解你開得人地唔開得？

咁學你話齋有record架喎
你唔搵左有冇呢dpost先開post？